李國賢堂：事件並不涉及任何欺凌成份

【香港大學學生會李國賢堂學生會幹事會就堂友不當行為之聲明】
就近日於網上討論區流出影片，本幹事會現謹聲明如下：
（一）事件發生後，舍監、舍堂導師及本幹事會已即時聯絡相關堂友進行調查， 確認事件並不涉及任何欺凌成份。舍監現已提交調查報告予校方，交代事件的始末，校方將會跟進事件。
（二）是次的事件屬個別事件，與舍堂文化及舍堂教育沒有任何關連。
（三） 相關堂友的宿籍已被暫停，直至調查結束。
本幹事會明白到李國賢堂作為香港大學社羣的一分子，自當同樣背負着社會對香港大學學生的期望。舍堂教育本意在於協助堂友追尋學術層面以外的個人成長，並提倡為團體付出的精神。就是次事件令公眾對香港大學舍堂產生誤解，本幹事會就此致歉。
二零一七至二零一八年度香港大學學生會李國賢堂學生會幹事會
二零一七年四月六日

鏗哥報警啦

自己人查自己人

誤會哩個詞真係好用

人唔笑，狗都吠

每個幹事會成員 舍監 導師 俾人用條鳩打個頭一次再拍片貼上thisav 我咪當你一場誤會囉 智障

唔係欺凌即係搞gay?

等睇受害人被拍片話大家只係玩下

確認事件並不涉及任何欺凌成份, 咁仲查D咩

咪同中共一撚樣

港大wor 改名深大啦

對唔住，我專登用個頭去頂人地碌鳩

成班未住過hall 嘈足幾個post

得罪講句,
如果一單呢D小事收$100 報料費比傳媒

我讀大學果陣應該可以有錢過李嘉誠

只不過果陣d 大學生經歷AL 洗禮
唔會好似而家班DSE 傻閪咁on9
又拍片又放上網

住宿舍係咁無聊架啦

咪係
巴西咁自爆衰野會幾麻煩都有樣睇
佢地自己人實話無欺凌

蘋果咪有報料費，快啲去報料致富啦
你估拍片拍圖咁易咩，道聽途說冇證據點報料

的確，只係on9當有趣

屌好撚煩呀死hell膠收皮死撚開啦

Hell膠死全家

咁就可以跳出黎做老屎忽屌班細嘅

言下之意, 閣下塊面比好多碌鳩打過?

又係果啲我果陣咪又係乜乜乜嘅言論

交流咋喎唔撚知你地咁大反應做乜

住過hall經過風浪就睇唔起人呀依家
好撚把炮呀